
# Контроль 3. Загрузка и отображение данных

## A

 1. Подключить файлы students.js, вывести на экран количество студентов.

 2. Вывести на экран номера групп
    
## B

 1. Отобразить таблицу студентов
